想死

揾唔到工，愛情失意，家庭政治意見不合

咪撚

唔好死住好多手足需要你

有咩唔開心講出黎，大家傾下

唔好
我要煲底見到你,ok?

家庭政治就唔好上心 大家唔同意見就算 唔需要多講

有咩唔開心拎出黎搵朋友講下，唔好屈住屈住呀

o係傾下計先
舒發下
唔好亂黎

一個都不能少！求求你，唔好

我地出街一齊食個飯傾下計 人生充滿希望架 世界好靚架

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》